\documentclass[a4paper,12pt]{letter}
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{geometry}
\usepackage{url}
\usepackage{calc}
\usepackage{setspace}
\usepackage{fixltx2e}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{multicol}
\usepackage[normalem]{ulem}
%% Please revise the following command, if your babel
%% package does not support es-ES
\usepackage{color}
\usepackage{hyperref}

\pagestyle{empty}
%\makelabels
\topmargin -1.0 cm
\textheight 20.5 cm
\geometry{top=2cm, left=3cm, right=3cm, bottom=3cm}
 
\begin{document}


\begin{letter}
{}

\fbox{
    \parbox{15cm}{
        \setlength{\baselineskip}{18pt}
        \textbf{\textcolor[rgb]{0.000,0.502,0.502}{{\LARGE Acta de reunión de 
                Dr.Scratch:}}}\\
        \setlength{\baselineskip}{0pt}
        \textbf{\textcolor[rgb]{0.000,0.502,0.502}{{\LARGE Fomentando la 
                    creatividad y vocaciones científicas con Scratch}}}\\    
    }
}\\

\vspace{1cm}
\setlength{\parskip}{0.5mm}
\parbox{70mm}{
    \textbf{
        \textcolor[rgb]{0.000,0.502,0.502}{\large Asistentes:}
        \begin{itemize}
            \setlength{\parskip}{0.5mm}
            \item{\textcolor[rgb]{0.502,0.502,0.502}{Gregorio Robles}}
            \item{\textcolor[rgb]{0.502,0.502,0.502}{Jesús Moreno}}
            \item{\textcolor[rgb]{0.502,0.502,0.502}{Eva Hu}}
            \item{\textcolor[rgb]{0.502,0.502,0.502}{Mari Luz Aguado}}
        \end{itemize}
    }
}
\hfill
\parbox{90mm}{
    \bf{
        \textcolor[rgb]{0.000,0.502,0.502}{\large Entidad:}
        \textcolor[rgb]{0.502,0.502,0.502}{Universidad Rey Juan Carlos}\\ 
        \textcolor[rgb]{0.000,0.502,0.502}{\large Fecha:}
        \textcolor[rgb]{0.502,0.502,0.502}{5 de agosto de 2015} \\
      
  
   }
}



\vspace{0.75cm}
\textbf{{\LARGE Temas tratados}}
\vspace{0.5cm}


En la reunión realizada el \textbf {5 de agosto de 2015} dirigida por Dr.Gregorio Robles
se trataron los siguientes temas:\\

\begin{enumerate}
    
    \item{\textbf {Preparación de la Scratch Conference 2015:}}
    \begin{itemize}
            \item {Realizar diapositivas explicativas de la plataforma.}
            \item {Encargo de tarjetas de visita para 4 miembros del equipo.}
            \item {Subida a producción de las nuevas funcionalidades.}
    \end{itemize}

    \item{\textbf {Nuevas funcionalidades de Dr.Scratch implementadas:}}
    \begin{itemize}
        \item {Registro de organizaciones.}
        \item {Envío de correos electrónicos para registro y cambios o contraseñas olvidadas.}
    \end{itemize}
    
    \item{\textbf {Próximas funcionalidades:}}
    \begin{itemize}
            \item {Dr.Scratch para organizaciones: pendiente de realizar correcciones del registro y del envío de correo.}
            \item {Estadísticas: pendiente corregir algunos problemas encontrados en la implementación.}
            \item {Necesario cambiar la información del fichero .csv que es admitido, así como la del generado.}
            \item {Añadir estadísticas también en la sección para organizaciones.}
    \end{itemize}


\end{enumerate}

\vspace{4cm}
\textbf{{\LARGE Revisión de números alcanzados}}
\vspace{0.5cm}

\begin{enumerate}  
    \item {\textbf{Plataforma de Dr.Scratch:}}
        \begin{itemize}
            \item {Número de proyectos analizados hasta 31.06.2015: 7764 proyectos.}
            \item {Número de lenguas de la plataforma: 2 (inglés y castellano).}
            \item {Número de países que visitan la plataforma: al menos 10 países.}
            \item {Número de sesiones: 1354.}
            \item {Número de usuarios: 1015.}
            \item {Número de páginas vistas: 4656.}
        \end{itemize}
    \item {\textbf{Twitter:}}
        \begin{itemize}
            \item {Número de tweets: 4.}
            \item {Visitas al perfil:464.}
            \item {Menciones:31.}
            \item {Nuevos seguidores:42.}
        \end{itemize}
    \item {\textbf{Blog:}}
        \begin{itemize}
            \item {Visitas: 313.}
            \item {Visitantes: 189.}
            \item {Entradas publicadas: 2.}
        \end{itemize}

\end{enumerate}

\end{letter}

\end{document}
