\documentclass[a4paper,12pt]{letter}
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{geometry}
\usepackage{url}
\usepackage{calc}
\usepackage{setspace}
\usepackage{fixltx2e}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{multicol}
\usepackage[normalem]{ulem}
%% Please revise the following command, if your babel
%% package does not support es-ES
\usepackage{color}
\usepackage{hyperref}

\pagestyle{empty}
%\makelabels
\topmargin -1.0 cm
\textheight 20.5 cm
\geometry{top=2cm, left=3cm, right=3cm, bottom=3cm}
 
\begin{document}


\begin{letter}
{}

\fbox{
    \parbox{15cm}{
        \setlength{\baselineskip}{18pt}
        \textbf{\textcolor[rgb]{0.000,0.502,0.502}{{\LARGE Acta de reunión de 
                Dr.Scratch:}}}\\
        \setlength{\baselineskip}{0pt}
        \textbf{\textcolor[rgb]{0.000,0.502,0.502}{{\LARGE Fomentando la 
                    creatividad y vocaciones científicas con Scratch}}}\\    
    }
}\\

\vspace{1cm}
\setlength{\parskip}{0.5mm}
\parbox{70mm}{
    \textbf{
        \textcolor[rgb]{0.000,0.502,0.502}{\large Asistentes:}
        \begin{itemize}
            \setlength{\parskip}{0.5mm}
            \item{\textcolor[rgb]{0.502,0.502,0.502}{Gregorio Robles}}
            \item{\textcolor[rgb]{0.502,0.502,0.502}{Jesús Moreno}}
            \item{\textcolor[rgb]{0.502,0.502,0.502}{Eva Hu}}
            \item{\textcolor[rgb]{0.502,0.502,0.502}{Mari Luz Aguado}}
        \end{itemize}
    }
}
\hfill
\parbox{90mm}{
    \bf{
        \textcolor[rgb]{0.000,0.502,0.502}{\large Entidad:}
        \textcolor[rgb]{0.502,0.502,0.502}{Universidad Rey Juan Carlos}\\ 
        \textcolor[rgb]{0.000,0.502,0.502}{\large Fecha:}
        \textcolor[rgb]{0.502,0.502,0.502}{10 de junio de 2015} \\
        \textcolor[rgb]{0.000,0.502,0.502}{\large Lugar:}\\
        \textcolor[rgb]{0.502,0.502,0.502}{Camino del Molino s/n \\
                                           28943 Fuenlabrada (Madrid)} \\
      
  
   }
}



\vspace{0.75cm}
\textbf{{\LARGE Temas tratados}}
\vspace{0.5cm}


En la reunión realizada el \textbf {10 de junio de 2015} en el {\bf Campus de
Fuenlabrada de la Universidad Rey Juan Carlos} y dirigida por Dr.Gregorio Robles
se trataron los siguientes temas:\\

\begin{enumerate}
    
    \item{\textbf {Talleres para alumnos:}}
    \begin{itemize}
            \item {Se realizarán 2 talleres el jueves 18 en el CEIP Gonzalo 
                    Fernandez de Córdoba, Madrid. Los alumnos serán de 4º y 5º
                    de primaria. Cada taller constará de unos 20 alumnos
                    aproximadamente.}
            \item {Deberán realizar la encuesta on-line para poder observar
                    qué funciones de Dr.Scratch son fácilmente entendibles para
                    ellos y cuáles no.}
            \item {Se les entregará al finalizar el taller a cada alumno un 
                    certificado y una pegatina de Dr.Scratch para agradecerles
                    su participación.}
    \end{itemize}
    
    \item{\textbf {Dominio propio:}}
    \begin{itemize}
            \item {Dr.Scratch tiene dominio propio "www.drscratch.org" que irá 
                    actualizándose a la vez que "drscratch.programamos.es".}
            \item {Seguiremos teniendo "drscratchpre.programamos.es" para 
                    mostrar las pantallas por niveles de pensamiento computacional
                    que teníamos y se creará otro dominio en el que incluiremos
                    las nuevas pantallas creadas y que se les mostrará en los
                    próximos talleres para observar su aceptación.}
    \end{itemize}

    \item{\textbf {Migración a Azure:}}
    \begin{itemize}
        \item {Se modificará la configuración de Apache de la máquina virtual
                alojada en Azure para que albergue también el nuevo dominio 
                "www.drscratch.org" y el que creemos para mostrar las pantallas
                nuevas.}
        \item {Sigue pendiente la creación del script que controle la funcionalidad
                de análisis por url.}
    \end{itemize}


\end{enumerate}

\end{letter}

\end{document}
